大家記緊要智取，不要硬碰！同佢鬥長命，前後包抄驚賊

請大家獻計

1. 拖喼過馬路
2. 拖冧港鐵
3. 各區大路口及紅隧入口, 進出機場幹道
4. 人多就包圍驚賊，幾十萬人對3萬8驚力
5. 提防解放軍
6. 一人提現一萬現抄